不要說if we burn, you burn with us

請說 if we burn, you burn first

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

I come to burn you now

反客為主